你班撚屌 玩完元朗未？

肯解主線任未？

五大訴求呀！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幾十個後生仔流亡海外，就係等你地爭取到之後返香港呀！你地去撚左邊？上環冇人理，五大訴求冇人理！

連登有五毛推舊post，每日又整d 新野轉移視線。醒少少啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

元朗要去, 依個係講緊對新界手足既支持
係講緊市民唔會對惡勢力, 暴力低頭
無人想活亦都唔應該活係黑社會既恐懼當中

懲教出黎又打飛機
入境出黎又打飛機
消防出黎又打飛機
海關出黎又打飛機
大肚婆出黎又打飛機
拆墳又打飛機

有冇咁多飛機打呀

唔係唔比你地去，我都會發夢
但果日請花少少精力提一提五大訴求

唔番主線了
成撚日屌人

五大訴求一定會提, 一定要提
始終依個成六, 七月遊行既主軸

只不過對於721 既暴力 無論係黑社會 定 警察既濫權
相信好多人想係當日提出

五大訴求呀，屌你

五大訴求係理念
721 上環元朗係文宣內容
727 元朗係行動
無衝突 一齊推好唔好